<resources>
    <string name="app_name">Керамика Јовановић</string>
    <string name="galerija">Галерија - Керамика Јовановић</string>
    <string name="o_nama">О нама - Керамика Јовановић</string>
    <string name="vesti">Продајни салони - Керамика Јовановић</string>
    <string name="prodajni_saloni">Продајни салони  - Керамика Јовановић</string>
    <string name="drustvene_mreze">Друштвене мреже- Керамика Јовановић</string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="description">\nДобар представник развоја зрењанинске привреде је Керамика Јовановић која од 1994. године послује у
        делатности продаје грубе и фине керамике, санитарије и опреме за купатила.Дужи низ година водећи су дистрибутери на тржишту
        Србије и земаља у региону, развили су бренд керамичких плочица CERAMICA IBERIA као и бренд купатилског намештаја НАМЕШТАЈ IBERIA
        који су настали спајањем искуства највећих домаћих произвођача и квалитетних дизајнерских идеја. Како би употпунили програм опреме
        за купатила, од недавно су постали власници бренда LUXOR LINE, врхунског произвођача када и туш табина из Македоније.\n\n

        Отворен је први малопродајни салон Керамике Јовановић у Земуну, којим је обједињена понуда за комплетно тржиште Србије.
        Богата понуда купатилске опреме представљена је у модерном амбијенту на 2 нивоа са преко 600 м2 салонског простора,
        дизајнираног у складу са најновијим трендовима у дизајну и технолошким иновацијама, на адреси: Аутопут за Нови Сад бр. 102,
        11080 Београд – Земун.У салону поред плочица Ceramica Iberia, можете пронаћи широки асортиман плочица других домаћих и иностраних
        прозвођача као што су: Зорка Керамика Шабац, Керамика Кањижа, Полет Керамика, Ceramica Paradyz из Пољске, Nowa Gala, Nordicer и др.,
        купатилски Намештај Iberia, туш кабине и каде Luxor Line, велики избор санитарија (Cersanit, Villeroy&amp;Boch, Turkuaz, Inker итд.),
        батерије познатих прозвођача (Kludi, Grohe, Filli Fratini, Rosan итд.) као и осталу купатилску опрему.Како бисте се уверили у квалитет и разноликост понуде посетите нови салон Керамике Јовановић, очекује Вас квалификовано и љубазно особље,
        као и врхунска услуга.\n</string>
    <string name="title">\nПродајни центар Београд</string>
    <string name="Кontakt_info">Контакт инфо</string>
    <string name="description_kontakt_info">KЕРАМИКА ЈОВАНОВИЋ – ПРОДАЈНИ ЦЕНТАР БЕОГРАД Аутопут за Нови Сад бр. 102, 11080 Београд – Земун тел/факс:
        011/ 316-84-23, 316-84-30\n\nРадно време: радним данима од 08.00 до 20.00h суботом од 08.00 до 15.00h</string>
    <string name="title2">\nПродајни центар Крагујевац</string>
    <string name="description2">\nДобар представник развоја зрењанинске привреде је Керамика Јовановић која од 1994. године послује у делатности продаје грубе и фине керамике, санитарије и опреме за купатила.
        Дужи низ година водећи су дистрибутери на тржишту Србије и земаља у региону, развили су бренд керамичких плочица CERAMICA IBERIA као и бренд купатилског намештаја НАМЕШТАЈ IBERIA који су настали спајањем
        искуства највећих домаћих произвођача и квалитетних дизајнерских идеја. Како би употпунили програм опреме за купатила, од недавно су постали власници бренда LUXOR LINE, врхунског произвођача када и туш табина из Македоније. Маја 2015.
        године отворен је нови продајно-дистрибутивни центар Керамике Јовановић у Крагујевцу који се простире на 1500 m² изложбеног салона и представља објекат са највећим изложбеним простором у Србији. Овде можете, по изузетно повољним условима,
        пронаћи велики избор домаће и увозне керамике и опреме за купатила најпознатијих домаћих и светских брендова, која је представљена у модерном амбијенту, дизајнираном у складу са најновијим трендовима у дизајну и технолошким иновацијама, на адреси: Жировница бб, 34229 Жировница.\n\n

        У салону поред плочица Ceramica Iberia, можете пронаћи широки асортиман плочица других домаћих и иностраних прозвођача као што су: Зорка Керамика Шабац, Керамика Кањижа, Полет Керамика, Ceramica Paradyz из Пољске, Nowa Gala, Nordicer и др., купатилски Намештај Iberia, туш кабине и каде Luxor Line,
        велики избор санитарије Cersanit, Villeroy&amp;Boch, Turkuaz, Inker итд.), батерије познатих прозвођача (Kludi, Grohe, Filli Fratini, Rosan итд.) као и осталу купатилску опрему.Како бисте се уверили у квалитет и разноликост понуде посетите нови салон Керамике Јовановић, очекује Вас квалификовано и љубазно особље, као и врхунска услуга.\n\n</string>
    <string name="Kontakt_info2">Контакт инфо</string>
    <string name="kontakt_info_description2">KЕРАМИКА ЈОВАНОВИЋ – ПРОДАЈНИ ЦЕНТАР КРАГУЈЕВАЦ Аутопут Крагујевац-Баточина бб, 34229 Жировница, Србија тел/факс: 034/240-240\n\n
        Радно време: радним данима од 08.00 до 20.00h суботом од 08.00 до 15.00h</string>
    <string name="prodajni_salon_zajecar">\nПродајни салон Зајечар</string>
    <string name="prodajni_salon_zajecar_description">\nЗајечар је 03. октобра 2016. године добио нови салон керамике какав заслужује, а компанија Керамика Јовановић у свом ланцу још један малопродајни објекат којим, као и свим осталима,
        може да се поноси.\n\n
        На преко 300 м2 у модерно дизајнираним амбијентима купцима је представљен:\n    -Домаћи програм керамичких плочица КЕРАМИКЕ ЈОВАНОВИЋ како за унутрашње, тако и за спољашње облагање;\n
                                                                                        -Увозни програм керамике: MARAZZI GROUP Италија, PLAZA CERAMICAS Шпанија, CIFRE GROUP Шпанија, DADO CERAMICA Италија, PARADYZ Пољска, KAI Бугарска и други реномирани произвођачи.\n
                                                                                        -Купатилски намештај КЕРАМИКЕ ЈОВАНОВИЋ који се производи у Србији.\n
                                                                                        -Туш каде и кабине, као и хидромасажни програм Керамике Јовнаовић – LUXOR Македонија.\n
                                                                                        -Санитарије реномираних произвођача GSG из Италије, ROVESE Румунија, INKER Хрватска, ROCA Шпанија, TURKUAZ Турска…\n
                                                                                        -Батерије: KLUDI Немачка, GROHE Немачка, ROSAN Србија.\n\n
        Посетите наш салон и уверите се у широку понуду комплетног купатилског програма са преко 2500 артикала по најповољнијим ценама.Припремили смо и низ погодности за одложена плаћања путем чекова грађана до 6 месеци БЕЗ КАМАТЕ и путем административне забране на 6,9 или 12 месечних рата БЕЗ КАМАТЕ, а купце очекује и брза услуга, бесплатно пројектовање купатила и достава на кућну адресу.\n\n
        Добро нам дошли!\n</string>
    <string name="prodajni_salon_zajecar_kontakt_info">Неготински пут бб („Home center Viva”), 19000 Зајечар, Србија тел: +381 (0)19/ 428 760 e-mail: zajecar@keramikajovanovic.rs\n\n
        Радно време салона: Радним данима: 08-20h Суботом: 08-15h</string>
    <string name="prodajni_salon_subotica_title">\nПродајни салон Суботица</string>
    <string name="prodajni_salon_subotica_description">\nУ још једном лепом граду у Србији, око којег се преплићу салаши и виногради на северу Бачке, у Суботици, отварен је нови, ексклузивни салон „Керамике Јовановић“. Очекујемо вас у простору од 450м2 уз велики избор керамичких плочица, купатилског намештаја, керамичких санитарних елемената, батерија, пратеће купатилске опреме и декора.
        За вас смо обезбедили керамичке плочице из наше серије IBERIA и осталих домаћих произвођача, али исто тако и увозне: MARAZZI GROUP, DADO CERAMICA из Италије, PLAZA CERAMICAS и CIFRA GROUPS из Шпаније, PARADIZ из Пољске, KAI из Бугарске и других произвођача.\n\n
        Купатилски намештај је такође из сопствене производње под заштићеним именом IBERIA, а туш каде, кабине и хидромасажни програм под окриљем Luxor Line, наше фабрике у Македонији.
        Од санитарија, светски признатих произвођача, издвајамо GSG из Италије, Rovese из Румуније,… а за понуду батерија смо изабрали KLUDI и GROHE из Немачке и ROSAN из наше земље.
        Уколико сте ипак неодлучни приликом осмишљавања изледа вашег купатила, нашим купцима бесплатно пружамо услугу пројектовања истог. За питања, савете и помоћ приликом одабира и куповине на располагању ће вам бити наше стручно и љубазно особље.\n\n
        Продаја се врши, поред стандардних начина плаћања и на 12 месечних рата, без камате, путем административне забране. Од 29. јуна 2017. године пронађите нас на адреси:\n</string>
    <string name="prodajni_salon_subotica_kontak_info">Матије Гупца 6, 24000 Суботица, Србија тел: +381 (0)24/ 240 840 e-mail: subotica@keramikajovanovic.rs \nРадно време салона: \nРадним данима: 08-20h Суботом: 08-15h \nПратите нас и путем друштвених мрежа јер ми увек спремамо нека изненађења за наше купце.</string>
    <string name="prodajni_salon_sombor_description">\nДана 01.08.2016. године на северу Војводине смо отворили још један у низу наших салона керамике и опреме за купатила…\n\n
        Са поносом представљамо најлепши салон у Сомбору, у коме Вас на 350 м2 чека искусно и љубазно особље на најсавременији начин.\n
        \n У нашем асортиману можете пронаћи:\n\n
        -Домаћи програм керамичких плочица КЕРАМИКЕ ЈОВАНОВИЋ како за унутрашње тако и за спољашње облагање;\n
        -Увозни програм керамике: MARAZZI GROUP Италија, PLAZA CERAMICAS Шпанија, CIFRE GROUP Шпанија, DADO CERAMICA Италија, PARADYZ Пољска, KAI Бугарска и други реномирани произвођачи.\n
        -Купатилски намештај КЕРАМИКЕ ЈОВАНОВИЋ који се производи у Србији.\n
        -Туш каде и кабине, као и хидромасажни програм Керамике Јовнаовић – LUXOR Македонија.\n
        -Санитарије реномираног произвођача GSG из Италије, ROVESE Румунија…\n
        -Батерије: KLUDI Немачка, GROHE Немачка, ROSAN Србија.\n

        Посетите салон и уверите се у широку понуду комплетног купатилског програма. Уз велики асортиман, повољне цене и брзу услугу, чека Вас понуда од преко 2500 артикала и низ погодности плаћања, плаћање путем административне забране на 12 месечних рата, као и бесплатни пројекти купатила за све наше купце.Добро нам дошли!\n</string>
    <string name="prodajni_salon_sombor_kontakt_info">Филипа Кљајића бб (Стара Застава), 25000 Сомбор, Србија тел: +381 (0)25/ 340-140 e-mail: sombor@keramikajovanovic.rs \n
        Радно време салона: Радним данима: 08-20h Суботом: 08-15h</string>
    <string name="prodajni_centar_novi_sad">\nПродајни центар Нови сад</string>
    <string name="prodajni_centar_novi_sad_description">\nУ срцу Војводине, у њеном највећем граду, са поносом представљамо највећи и најлепши салон у Новом Саду, у коме вас на 600 m ² чека љубазно и искусно особље и понуда од готово 2.500 артикала представљених на најсавременији начин у погледу излагања и презентовања ове врсте робе.Уз велики асортиман, повољне цене и брзу услугу, чека вас и низ погодности плаћања, као и бесплатни пројекти за ваша купатила. Налазимо се на тзв. “булевару керамике” на адреси Новосадски пут 86 у Ветернику.Добро нам дошли!\n</string>
    <string name="prodajni_centar_novi_sad_kontakt_info">KЕРАМИКА ЈОВАНОВИЋ НОВИ САД Новосадски пут 86, 21203 Ветерник, Нови Сад, Србија тел: +381 (0)21/ 340-99-30 e-mail: veternik@keramikajovanovic.rs \n
        Радно време:\n радним данима од 08.00 до 20.00h суботом од 08.00 до 15.00h</string>
    <string name="prodajni_salon_sabac">\nПродајни салон Шабац</string>
    <string name="prodajni_salon_sabac_description">\nУ срцу Мачванског округа, крај реке Саве, 01.12.2016 отворили смо у Шапцу нови салон „Керамике Јовановић“.
        На 450 м2 у најлепшем салону керамике у Шапцу очекује Вас широка понуда од преко 2500 артикала по најповољнијим условима и ценама. Љубазно и стручно особље помоћи ће Вам у саветима и дати Вам одговоре на сва питања.Посетите наш нови салон и уживајте у широкој понуди купатилског програма презентованих на најсавременије начине у погледу излагања и асортимана. Уз повољне цене и брзу услугу, чека Вас широк асортиман артикала и низ погодности; плаћање преко административне забране на 12 рата без камате, као и бесплатни пројекти купатила за све наше купце.Шабац је добио салон какав заслужује! Чекамо Вас!\n</string>
    <string name="prodajni_salon_sabac_kontakt_info">Деспота Стефана Лазаревића б.б, 15000 Шабац, Србија тел: +381 (0)15/ 640 340 e-mail: sabac@keramikajovanovic.rs \n
        Радно време салона:\n Радним данима: 08-20h Суботом: 08-15h</string>
    <string name="prodajni_salon_kikinda">\nПродајни салон Кикинда</string>
    <string name="prodajni_salon_kikinda_description">\nУ жељи да старом продајном месту гиганта на овом подручју у производњи црепа и керамичких плочица „Тоза Марковић“ вратимо стари сјај и понудимо житељима предивног града Кикинде и њене околине одабрани део нашег асортимана, отворили смо још један продајни салон под окриљем компаније „Керамика Јовановић“.
        Историју кикиндске општине красе многе знамените личности које су овде рођене, школовале се, посветиле добар део свог живота и дела, а сада и наш салон даје свој печат и значај уз наравно „Тозу Марковић“.\n\n

        На добро познатој локацији, у улици Башаидски друм 62 (стара „Тозина“ продавница), очекујемо вас у простору од око 270м2 уз, по ценама врло приступачан,
        избор керамичких плочица, купатилског намештаја, керамичких санитарних елемената, батерија, пратеће купатилске опреме и декора.За вас смо обезбедили керамичке плочице производње “Керамика Јовановић“ и осталих домаћих произвођача, али и део увозног програма.

        Купатилски намештај је наш лични бренд – Керамика Јовановић, а туш каде, кабине и хидромасажни програм, чине асортиман производа нашег Luxor Line-а.Понуда санитарија и батерија је такође по врло повољним ценама, а њихов избор можете видети у нашем салону у склопу понуђених амбијената.Наше стручно и љубазно особље и у овом салону је на располагању за сва питања, савете и помоћ приликом одабира и куповине…Продаја се врши, поред стандардних начина плаћања и на 12 месечних рата, без камате, путем административне забране.\n\n

        Од 27. јула 2017. године пронађите нас на адреси:\n</string>
    <string name="prodajni_salon_kikinda_kontakt_info">Башаидски друм 62, 23300 Кикинда, \nСрбија тел: +381 0230 540 040 e-mail: kikinda@keramikajovanovic.rs \n
        Радно време салона: \n\nРадним данима: 08-18h Суботом: 08-15h
        \nПратите нас и путем друштвених мрежа јер ми увек спремамо нека изненађења за наше купце.</string>
    <string name="prodajni_salon_temerin">\nПродајни салон Темерин</string>
    <string name="prodajni_salon_temerin_description">\nПродајни салон Керамике Јовановић се налази у Темерину на адреси Железничка 29. Простире се на близу 400 m² и располаже широком понудом производа за купатило од керамичких плочица преко санитаријa, купатилског намештаја до батерија и остале галантерије за купатило.\n\n
       У нашем асортиману можете пронаћи:\n

        -Домаћи програм керамичких плочица КЕРАМИКЕ ЈОВАНОВИЋ како за унутрашње тако и за спољашње облагање;
        -Увозни програм керамике: PLAZA CERAMICAS Шпанија, MARAZZI GROUP Италија, CIFRE GROUP Шпанија, DADO CERAMICA Италија, PARADYZ Пољска, KAI Бугарска и други реномирани произвођачи.\n
        Купатилски намештај КЕРАМИКЕ ЈОВАНОВИЋ који се производи у Србији.\n
        -Туш каде и кабине, као и хидромасажни програм LUXOR LINE Македонија.\n
        -Санитарије реномираног произвођача GSG из Италије, ROVESE Румунија.\n
        -Батерије: KLUDI Немачка, GROHE Немачка, ROSAN Србија.  Посетите салон и уверите се у широку понуду комплетног купатилског програма.\n</string>
    <string name="prodajni_salon_temerin_kontakt_info">Радно време салона: Понедељак – петак: од 8 до 20 ч. Субота: од 8 до 15 ч.</string>
    <string name="prodajni_centar_ogrev">\nПродајни центар Огрев</string>
    <string name="prodajni_centar_ogrev_description">\n„Огрев“ послује као акционарско друштво са четири стоваришта од којих се два налазе у самом граду на изузетно повољим местима ( пут за Вршац : Стовариште 2, Лазаревачки друм бб и пут за Нови Сад: Стовариште 4, Железничка бб ), а два у околним насељеним местима: Елемиру и Меленцима.\n\n
        Прилагођавањем радног времена савременом купцу, правовременом и јасном рекламом, друштво је омогућило широком броју крајњих потрошача куповину комплетног асортимана робе са превозом. Континуирано се врше улагања у објекте и опрему , као и у обуку и едукацију запослених, како би се обезбедио што већи број задовољних купаца.Квалитетним асортиманом робе, уз сталне акцијске попусте, купцима су у понуди и различити облици плаћања: административне забране, платне картице и чекови грађана, а извођачи грађевинских радова могу да гарантују извођење својих радова захваљујући добром снабдевању у „Огреву“.Опширније информације можете наћи на званичном сајту „Огрева“\n</string>
    <string name="prodajni_centar_ogrev_kontakt_info">Лазаревачки друм бб, 23000 Зрењанин, \nСрбија тел: +381 023 563 120 e-mail: ogrev@ogrevzr.com\n\nРадно време centra: Понедељак – петак: од 8 до 19 ч. Субота: од 8 до 14 ч.</string>
        <string name="recent_news">Da Nang International Fireworks Festival 2017</string>

    <string name="quila_name">Quila</string>
    <string name="quila_tagline">I love bones and slippers</string>
    <string name="quila_name2">Quila!</string>
    <string name="o_nama_description">

„Керамика Јовановић“ доо је основана јануара 1994. године у Зрењанину, као трговинска компанија која се бавила дистрибуцијом грађевинског материјала на велико и мало.

        \n\nКАКО ЈЕ ТЕКАО НАШ РАЗВОЈ И ШТА СМО ПОСТАЛИ?\n\n

        На почетку развоја и формирања данас завидне тржишне позиције, у компанији „Керамика Јовановић“ доминантна пословна активност је била продаја црепа и опекарских производа. Захваљујући успешности обављања ове активности, уз јасну визију и ефикасну стратегију развоја, крајем деведесетих година прошлог века, постали смо један од водећих дистрибутера опекарских производа на домаћем тржишту.

И ту нисмо стали…

У постојећи продајни асортиман укључили смо керамичке плочице, као и опрему за купатила. Ширећи асортиман и обим продаје сваке године, већ 2007. постали смо лидери у продаји керамичких плочица домаћих произвођача и до данас ту позицију нисмо препустили конкурентима.

Преко два милиона квадратних метара керамичких плочица домаћих и страних произвођача, пласирано је на годишњем нивоу у 2008-ој и 2009-ој години, док је 2010., 2011. и 2012. године тај износ прешао цифру од чак 2,5 милиона квадратних метара. За протеклих 5 година, пласирана количина на годишњем нивоу је порасла на преко 3 милиона квадратних метара.

Данас нисмо само дистрибутери! Данас смо власници бренда керамичких плочица и купатилског намештаја “КЕРАМИКА ЈОВАНОВИЋ” који за нас производе најпознатији домаћи произвођачи.

На основу вишегодишњег ослушкивања потреба и жеља купаца, користећи искуство које смо стекли, пронашли смо начин да им пружимо најбоље… 2009. године развили смо наш бренд и у сарадњи са „Тозом Марковић” из Кикинде и „Зорка Керамиком” из Шапца започели сопствену линију производње у њиховим погонима.

Као одговор на потребе потрошача за купатилским ормарићима који се савршено уклапају уз керамичке плочице “КЕРАМИКА ЈОВАНОВИЋ“, а у предузећу „Ровас“ из Лазаревца 2012. године за нас је започела производња купатилског намештаја “КЕРАМИКА ЈОВАНОВИЋ“.

 \n\nШТА НАС ИНСПИРИШЕ?\n\n

Инспирисани мотивима природе, скривеном лепотом обрасца дрвета, бојама и текстуром цвећа, структуром камена, људском маштом и осталим естетским елементима препознатљивог светског дизајна, већ неколико година стварамо квалитетан производ.

Комбинацијом шпанских сировина, технологије и дизајна са производњом у домаћим фабрикама и спретношћу домаћих стручњака пружили смо купцима керамичке плочице креиране по врхунским светским стандардима.

Купатилски намештај се израђује од најквалитетнијих материјала и третира се полиуретански подлогама италијанског произвођача ICRO. Како би намештај потпуно одговарао керамичким плочицама, велика пажња се поклања бирању нијанси.

\nКО СУ НАШИ КУПЦИ?

Препознају нас сви они који цене лепоту и елеганцију јер им пружамо довољно могућности да се изразе као појединци, и у исто време учине свој животни простор функционалним и изузетним. Наши производи су погодни за породичне куће, модерне индустријске зграде, као и за престижне инвестиције. Могу се користите за опремање школе, медицинске установе или било које друге институције, за облагање олимпијских базена или уређење баште градског кафића…

        \n\nНАША ДОСТИГНУЋА?\n\n

Паралелно са интензивним развојем у трговини, активно смо учествовали у приватизацији, те су од 2004. године до 2006. Јовановић групи прикључене и нове чланице:

„Неимар доо” (познати произвођач опекарских производа),
„Термика ад” (једини произвођач производа на бази перлита у Србији),
„Техноградња ад” (бави се извођењем грађевинских радова),
„Огрев доо” (који је убрзо после приватизације постао најзначајнија трговина грађевинским и огревним материјалом на велико и мало на територији средњег Баната).
Све поменуте компаније имају седиште у Зрењанину и успешно послују. Поред наведених, преузели смo 2007. године и приватну компанију „Кристал“ доо из Новог Сада која се бави продајом керамичких плочица и опреме за купатило.

Како би што ефикасније и брже успели да одговоримо на потребе купаца широм Србије, поред постојећих складишта, од априла месеца 2012. године, отворили смо и Дистрибутивни центар у Београду.

Данас су наше плочице и купатилски намештај широко распрострањени на територији Србије (укључујући и Косово и Метохију), као и на тржишту Румуније, Македоније, Црне Горе, Босне и Херцеговине, Хрватске и Мађарске.

Улагањем не само у развој бренда и осавремењавање дизајна производа, већ и у проширење асортимана и формирање лагера на више локација како би наши производи били константно доступни свим купцима, непрекидно се трудимо, не само да испунимо већ и надмашимо очекивања наших потрошача.

\n\nТАЈНА УСПЕХА?\n\n

Кључ успеха наше компаније је, поред тога што пружамо квалитетан и препознатљив производ, неговање добрих пословних односа са купцима, добављачима и свим осталим пословним партнерима. О томе могу да сведоче више од 300 задовољних купаца.

Придружите се и ви…..

        \n\nКОНТАКТ\n\n
        Керамика Јовановић доо\n\n
        Краља Петра Првог 6, 23000 Зрењанин, Србија 023/540-030 office@keramikajovanovic.rs www.keramikajovanovic.rs\n

    </string>



</resources>
